紐約郵報話你知點解FB會用「仇恨言論」Ban鳩你

原來fb請左好多支那佬做言論審查

越爆越勁

一早知，之前留言都淨係ban 黃絲d 留言，但5毛講野就冇事

一早就知，啲支那佬講曱甴殺台蛙點舉報都話冇違反守則，我講Babi 426 東方支豬 就連環ban

香港FB都係比中國TEAM搞

唔死就奇

FB連賭波貼士網都俾佢賣廣告就知佢垃圾

係FB貼警暴相, 不斷被FB BAN

反而手足比人貼就冇事

請班言論審查既一哥

要多d美國媒體報導，要美國本土比壓力Mark suckerberg，最好好似上次聽證會咁